Now 而家警察為緊班白衫人

唔知佢哋捉唔捉

有無link

有風話換黑衫上刀

Now TV live
個個都有武器
開槍射佢哋啦

咁又點
攞武器開得槍啦

會唔會為咗風向拉哂
低調放

返唔到屋企嘅手足入黎!! 有地方落腳!!

一早知警黑合作，元朗文宣恐嚇左成個禮拜警察都無拉人就知，到而家幾個鐘先有警察到場。政府衰到用黑社會治港。

政府和大陸以為贏左，其實輸哂，應該好多藍絲會轉軚。

人在做，天在看。

有講有笑 屌你老母 淨係識企

今日唔拉成條村嘅人
聽日暴動都得

唔出飛虎隊

捉完再放

好嬲